［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

發夢見到去大站搞（例如調景嶺）係唔會對列車服務有好大影響
因為隧道有好多調頭位
係可以行細圈
而且大站嘅Man Power 係超多
所以好快會有人Support
如果真係搞，可以去啲細站
港島線：灣仔至炮台山
將軍澳線：將軍澳
荃灣線：佐敦，深水埗至美孚
觀塘線：石硤尾至黃大仙
搞以上路段，車就無得行細圈，即係車一定會塞

推

無人理好灰。。。

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

轉車站塞都冇用？呢啲站會唔會有機會列車可以飛站？

無用，而家觀塘綫就係例子
佢仲可以行觀塘至黃埔係因為有調頭位

push

東涌線等緊大家

觀塘綫以下站有側線或者渡線調頭
黃埔，何文田，油麻地，旺角，石硤尾，彩虹 ，牛頭角，觀塘，藍田，調景嶺

牛頭角觀塘都有？

好

推 塞細站就成條線廢左

有無港鐵JJ提醒下波口位係邊，呼籲大家唔好搞？

有，牛頭角有得出入廠

有得出入廠